[最簡單] 一分鐘搞掂德國聯署

1.
喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm

4. 去返第一步個網站，按「簽署」，完成

一早簽左
幫推

不了了之咪蝕一分鐘俾佢
德國會理就中國蝕俾佢

搞掂

禁錯左不推文

推 方便好多

真係幾好用 簽左

潑冷水冇咩用。簽左又冇損失

推，真係一分鐘既事

推

Push

pish

signed and push
好簡單, 再唔識就開住google translate

唔該你

食撚屎啦德國

利申：最後一次簽你德國

推 簡單到不得了

Failed to sign the petition. You have probably signed it before or your account is not activated / registered

已經去email confirm左

好方便
一野就簽左 等我分享比D親朋戚友先

推，一齊滅共

push

我reset pw就得左

.

咪係

推呢個

簽ed

簽喇喂

push again

依條link先係最簡單

簽咗
幫推

簽左
推推推

㩒錯左不推文

已簽

其實好易簽

簽左

用google translate 睇英文填 簡單又快捷

咁耐先得兩萬幾！

簽咗

再push

再推

呢個真係超易，點解冇人入

快撚啲簽

簡單易用，等車就搞掂

pish!!!

呢個易成咁簡化左咁多，記得fwd呀各位

Tui

真係勁撚簡單 手足好野

最簡單

禁錯，推

太易玩了

推 易到仆街

PUSH

26K了 殺呀

簡單 易做 盡做

真係超快，唔洗1分鐘

推呀

27K

SLOW !!!

arm ah

仆街 真係一分鐘完成

樓主有心人

留言

麻煩 不了

推,
唉覺得係因為之前太多on9 推埋D 無用的白宮聯署

而家d 人麻木晒, 根本唔當聯署係一回事
到今次真係有D 效力的聯署就無人理

Drücken!!

好正

27473

bump

幫推

再幫推

填資料先係最煩果PART 有冇填料器俾人用?
因為到而家都唔肯簽嘅人 一係就極反感德國左膠嘅人 一係就極懶嘅人 我哋要爭取後者嘅簽名 因為較大群

利申: 簽咗

27853

樓主俾果條link已經好簡單，淨係打姓名同電郵，再confirm番個注冊電郵，最後按簽署就得。

Pishhhh

叫埋朋友仔簽

［緊急行動POST］行動post緊急召集全港遍地開花10點半齊賀國慶

推推

好簡單！已簽！

快啲簽

簽左, 但要推比未簽既人~

我30秒搞掂

pish pish

29970

Done

Pushhhhh

jeng

4. 去返第一步個網站，按「簽署」，完成

password邊度搵

正常佢會幫你填咗架喎

推啦屌

31037

簽了

德國聯署仲差2萬！
夠5萬德國必需就制裁中國開聽證會

手足做既中文簡化版

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm

4. 去返聯署網站，按「簽署」，完成

以前簽過德國聯署既話

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「聯署」

2. 填返login同password搞掂！

仲差成2萬
簽完努力share

好撚有用
幫樓主推一推
希望大家路過見到都簽一簽
呢個我地都唔做嘅話
憑咩想人地無條件幫我地？

33756

Pish

連iTunes都識用哩個聯署就唔識簽？
推!

推咗先
我呢條link搞唔掂
最後喺電腦跟教學搞

依個版本好有用！今次簽咗好快！第一次簽德國

36583

已簽 Push
個email 分左去垃圾郵件到

推，好方便

37125

簽唔到？

簽唔到

癡線超方便
仲有得直接同你register埋個account
咋咋臨send比多幾個朋友先

大家加油
吳好放過任何機會

幫幫手推呀

大家簽左未？

簽完幫推

正

簽咗好耐 真係好快手

拍硬檔簽左既幫手send俾朋友簽

太方便了, 已簽

我係白痴都簽到，你地無理由簽唔到。

41790

大家加油 差少少 幫手再簽